有冇人in過RSM

有冇人有報RSM intern?個interview 成個半中group discussion 有冇人試過會知問啲咩？

SM就知

認真問架

中文小組討論
英文presentation
普通話答一條問題

其實唔洗點準備 因為唔會問學術性既野😂
例如問你係荒島3日會點過